我屌你咩，自動沖廁系統！

頭先除褲爆石唔小心跌咗張1000蚊紙落馬桶，諗住拿拿臨起身執返啦，點知身都未黎得切轉，佢同我沖鬼咗
我屌你咩，自動沖廁系統！

咪好囉 眼不見為淨

而家仲有人帶一千蚊紙咁on9豬豬既

自動沖廁真係好撚on9
次次想爆石個時用紙巾鋪好曬個陣
你老味同我沖撚咗去
一係就係個屎忽得上去個陣沖廁 彈撚曬啲水上屎忽

RIP

水為財 原來出自你手上

最on9係有感應器係正係個頭後面又好敏感，屙緊個時郁少少就沖，整到成個屎忽都係水

圓方停車場出口果個sensor係你背隻
基本上你坐低痾屎 佢係隔30秒沖一次

咁要怪就怪有班人痾完屎唔撚沖廁

果次差啲沖撚走埋我 個馬力勁到